有冇人食左飯？

未食飯既話我會建議你食右飯